平時黨鐵擺咁多阿差做「護閘手」把鬼咩？

到開花果陣咪又係第一個逃離現場！

增加GDP

恰學生恰細路就夠
即係做左野
黨鐵思維

無得駁

因為你鬧佢地時 佢都唔知你up乜9

由佢增加營運成本

蝻

十個有九個都識中文

擺個師奶係度
跟本就係默許跳閘

咁佢用南亞話鬧返你 你都唔會知佢屌緊你全家

互鬧無必要。手足做到想做既事就得

有次跳完閘，見到個阿叉喱埋喺售票機後面ON99望住我 我又唔知點解ON99望咗佢兩秒

望完兩秒後我都係跑走算數

驚你發惡

好似獻世派話南亞裔係高級啲嘅保安

Reference 係好早有人圍狗宿之後佢建議換嘅時候講

點解？因為居架兵所以佢地覺得阿差都係好打得？

佢無解釋
我嗰陣仲諗佢係咪種族歧視

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊: